根本髮型就唔影響個樣

係靚仔，咩髮型都係靚仔

睇睇下唔小心笑左

認同樓主 但d圖

所以你就POST個樣衰吸毒佬出黎證明柒頭咩髮型都係柒??

咁光頭呢

笑到仆街 用電話改？

光頭唔算啦, 唔係個個carry到

cut到咁仲靚仔

留名睇周董同jj初出道個頭

對好靚同好醜嘅人冇影響

對普通樣嘅人有影響

睇郭富城就知 光頭都咁撚型

jason個樣都仲係幾charm

唔要光頭呀，你老味

咁樓主係咪次次剷光個頭就算